工程工會

工程撚應該入邊個工會？

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

同問 做緊Builder

好似有個叫香港創建及工程人員總會